#优惠券项目


## 1 概述

优惠券类似赠品，通过提供不同优惠券的设置，达到业务的目标。例如目标如下：
 * 提升GMV 
 * 处理尾货  
 * 引流
 * 分流
 * 激活
 
 这些处理手段，提升了我们平台的价值输出，从而提升我们用户量和毛利。
 
 
 ## 2 计划
 
   1. 保证现有优惠券相关的业务正常开展（7月份）
   2. 推进发放流程的标准化（8月份）
   3. 梳理和升级优惠券架构（7月份）
   4. 总结优惠券运营模式，并考虑合理的扩展方案（9月份）
   5. 分摊和评估优惠券效果（9-10月份）
   6. 风险控制优惠券活动（10月份）
   
 ## 3 具体内容